一人一個真心話

我先： 空姐係雞
利申： 中學屌過兩件

樓主係鴨

我想屌你屎忽

對唔住
對唔住
對唔住

您突然分手同人上床
之後又同反我一齊...難道沒錯？一齊緊您同一個ex都吾係既人上床，無錯？
我個樣都中上高挑，都好滿足到您，我平時返工無甘多時間同我自己都有私人時間。。。您就要偷食。無錯我之後都有偷食，係因為覺得您對我好衰同埋想同第二個人一齊係到揀緊。其間我同個人上床其實已經同左佢一齊，您都知我個排已經決定好，到情人節個日我先決定揀反您。我可以好多選擇您知嫁！

我見到高登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食
首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。
第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。
5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。
如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。
食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。
美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。
但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。
但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。
還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。
到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。
這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

被我屌ok?

Sor 原來你男

快屌

推